假如綠帽佳格硬上飛機過台灣可以點做？

反正黨航可以唔check佢入台證

咁從台灣角度或者係非法入境啩

搵飛行服務隊同大陸公安船幫佢開路出公海偷渡去台灣自首咪得囉

咁去到台灣台警就會拉佢，順利完成投案，台灣冇可能驅逐通緝犯出境

前題係黨航會唔會肯冒險被罰先

只要陳同佳有心去台灣投案，坐國泰機，冇可能做唔到嘅

國泰唔會畀佢上機，因為明知/會check到佢係俾台灣blacklist咗嘅人

佢去過台灣，有權辦落地簽證，理論上佢喺香港係「自由人」，攞本特區護照去check in 就可以，唔使事先攞台灣簽證

咁直接坐大飛咪得囉 溫水警 同飛行服務隊 睇住
偷渡去自首 搞點

你確定台灣有blacklist 到佢？未試過點知

唔係簽證嘅問題，平時旅行喺你機場check-in嘅時候航空公司會check你一啲嘢先，例如你有無回程機票以防你偷渡，或者少少你嘅背景同黑名單，違反咗一啲條件會唔畀你上機，以防去到當地俾政府拒絕入境佢要載返你走。
陳同佳依個case已經入咗黑名單+通晒天，航空公司唔會畀佢上機。

建議佢偷渡去,可能仲有海上公安護航

你幾耐無睇新聞

有新聞話佢被台灣入出境管理局blacklist?有冇link?我真係冇睇到

呢個台灣通緝犯都成功搭飛機返台投案，冇被black list

其實Google「陳同佳 黑名單/自由行」已經搵到，不過我好心幫你搵埋...
求其畀兩篇你，一篇已經係舊年2019年，當時已經講咗佢入咗黑名單，不過新聞就仲講係可能入唔到境：

第二篇係今個星期已經講明唔入得

另外如果你有睇管浩鳴幫佢申請簽證失敗，應該都會知

始終唔可以排除check漏咗嘅可能性，尤其發生喺中國嘅機場，但係陳同佳單嘢通晒天，台灣政府已經講明唔得

𨳒拿星，咪煩啦，叫台灣統一埋香港咪得囉

呢段咁講，咪即係佢坐「外籍」機去台灣係有櫟會成功投案囉：

陳同佳在台灣殺人棄屍被移民署註記不得入境，若他在香港搭國籍航空將無法登機 ，若外籍航空即使登機也不能落地，但被法務部通緝的他人都到海關了，礙於移民署的黑名單，難道要眼睜睜再把他送回去嗎？

律師劉韋廷：「如果我們在海關辨識他的身分，確定他是中華民國的通緝犯，航警馬上就必須將他逮捕，而且必須將他上銬做偵訊的動作，複訊完才由地檢署決定要不要向法院聲請羈押他，或是將他驅逐出境。」

其實台灣媒體咁樣問，都係設想到陳同佳可以用呢個方式投案

一來依段已經係2019年，二來係嗰個係台灣律師嚟，佢應該唔會知其他航空公司嘅作風，所以先「假設」可以上機，但實際香港其他航空公司真係唔得

唔做過點知唔得？如果陳同佳唔親身去機場一試，我會非常懷疑：
1，佢根本唔係真心想投案
or
2，佢畀港共禁錮喺安全屋，冇行動自由

佢搭咗去外國先 再買機票去台灣咪得
外國人鬼識哩條契弟咩

或者搭去要喺台灣中途轉機嘅地方都得

拒絕入境包機遣返